{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001026",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "사회적기업 아시아"
    },
    "text": "2008年に労働部から認証を受けた社会的企業です。 貧しい人々の夢を叶えるために小さな工場を作りました。 夢の工場では天然石鹸と天然シャンプーを生産し、幸せの国への道を歩んでいます。 私たちが作った天然石鹸はKS検証を通じて安全性を認証されました。 当工場は茂朱郡庁前に位置する日光結婚式場1階にございます。 メニューにはコーヒーと変動価格購読サービスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのような製品を製造していますか？",
            "answer": "私たちは天然石鹸と天然シャンプーを製造しています。"
        },
        {
            "question": "工場はどこに位置していますか？",
            "answer": "私たちの工場は茂朱郡庁前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "工場の安全性はどのように確保されていますか？",
            "answer": "私たちが作った天然石鹸はKS検証を通じて安全性を認証されました。"
        },
        {
            "question": "製品の品質について教えてください。",
            "answer": "私たちの製品は労働部から認証を受けた社会的企業が製造しており、品質には自信があります。"
        },
        {
            "question": "工場内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "工場内には小さな工場があり、天然石鹸と天然シャンプーを生産しています。"
        },
        {
            "question": "販売している製品には何がありますか？",
            "answer": "私たちは天然石鹸と天然シャンプーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "工場の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "工場の近くには日光結婚式場があります。"
        },
        {
            "question": "工場での作業はどのように行われていますか？",
            "answer": "私たちは貧しい人々の夢を叶えるために工場を運営しており、天然石鹸と天然シャンプーを生産しています。"
        },
        {
            "question": "工場で何を目指していますか？",
            "answer": "私たちは幸せの国への道を歩んでいます。"
        },
        {
            "question": "工場で提供しているサービスには何がありますか？",
            "answer": "工場で提供しているサービスにはコーヒーと変動価格購読サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 133,
        "QA": 360
    }
}